啱先放工去書展行

去到一個賣漫畫嘅booth睇，隔離有幾個𡃁妺 (似中學生）
𡃁妹A指住一本漫畫封面話：條女咁大波嘅
𡃁妹B: 唔知佢定鄭若驊對波大啲呢

屌你老味你班連登仔成日提鄭若驊對波而家連學生妹都知

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

會唔會影響青少年成長嫁

唔會掛